冷暖自知

好似得我一個努力咁
你一啲都唔明

因為佢唔覺喎
因為你唔當面講喎
因為佢唔知喎

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

叫下春姐 洗唔洗話我廢人